終於分手

幾經掙扎終於分手 真心覺得連登偉大 點醒咗我
去到最後 佢連部電話都唔畀我掂 就連喺佢面前睇自己同佢嘅對話紀錄 佢都唔畀 終於捨得分手
真心寧願單身一世都唔想同啲咁嘅人過
多謝各位絲巴

肉便器發現

好好分開應要淡忘

點解個世界咁多賤人唔死

到我ok? 一定唔會有第三者

但我只係睇我同佢嘅野

其實都唔知係咪有第三者可能我先係第三者呢

個處咁就俾人呃咗 做咗三個月泄慾玩具

絲打你今年幾大

自由了

講真雖然分嗰下有啲傷心，但係依家真係半的眼淚都流唔出

20

唔好唔再相信愛情 但搵人真係要睇定啲 知無？

多謝你

到我未

唔開心嘅事就當係成長 要吸取教訓 依家先20歲女 要醒目做人喇

話左啦

算啦,咪再搵過個囉

哇 ，原來係你啊 開佢名啦

去邊識埋d咁既人

不要浪費眼淚去d賤人

咁都好掙扎？ 想做免費雞咪繼續囉

20姐，怕乜

絲打係咪好正？

臭雞

哎我初戀都係2個月就散仲俾人block埋
因為佢平時唔理我
見我都想摷我炸！
利申絲

拍拖是希望得到幸福，分手也是希望得到幸福

分個下就係咁諗

見仁見智

點知最後都係忍唔住喊左陣,不過舒服左好多

留個tg等啲巴打安慰下？

佢好意思block人先?

真心對下一個會好內疚

我20歲個年都好似你咁傻 仲要成年 仲借左我錢又唔還 出街又我比 成日搵野鬧我發洩 ，之後分手兩年幾 每晚都發夢比人打/鬧 喊醒/嚇醒。

絲打要愛自己多d，再搵下一個既時候 要比多d時間諗清楚 ，加油，新年快樂

唔需要內疚 唔係你錯 記住帶眼識人 唔好咁傻

唔係處?

俾呢個破左

真心愛我個個就要受個唔完整嘅我，我會覺得對佢好唔公平

利申:天秤座

幾個月就比人屌
分分鐘條仔真名係乜你都唔知

賤過雞

唔跌過唔會知痛
但一路上一定會有同路人 唔會介意你既過去
好好珍惜對你好既人啦

我果時feel到女朋友有d奇怪，但自己好傻忍住冇講，拖到女朋友頂吾順同我講中意左另一個。

你讀緊書定做野？

我係不停同自己講早走早著，如果唔係真係會忍唔住拖下

讀書

你又幾叻囡，不過連登如何點醒你？

重點係條pk食飯唔止aa制，有時仲要我請，成q日扮窮，心諗你返工點會窮得過我

其實本身好掙扎，又冇拍拖經驗，唔知其實點算正常，又唔想同fd講因為未穩定唔想俾佢地知住同擔心，就開左個po問大家意見，先發現真係唔對路，然後再係大家鼓勵下就真係的起心肝問佢同check，最後就分手

咁睇嚟做咩
唔好話你想用睇你兩個嘅嘢嘅名義嚟睇佢有無同其他女傾偈

咁你都拖咁耐先分

我係想del我自己，等佢永遠都搵唔到我，因為我驚佢搵兩搵就心軟，點知佢驚驚青青，唔洗審都知咩事，咁就更加直接分手唔洗驚自己心軟

Block 曬d 聯絡

點解永遠好女仔都係衰起渣男手上

佢金牛座會咁係唔奇，佢連買支水貴1毫子大樽d但都會買平1毫但細成倍嘅人，所以我覺得算啦，而且平等啊嘛

係!真係唔可以俾佢搵到，如果唔係真係有可能一覺唔覺意就又乸野

你好信星座？

普通啦，有d大圍野係準嘅我覺得

點識條仔
想識下你呢d女

一個人係人渣同佢係咩星座完全冇關係

的確嘅，品就真係冇定

散咗就散咗唔好諗啦
做吓其他嘢分散吓啦
搵你都要企硬 咪再沉淪 唔好又無限輪迴
Btw

係咪因為講天秤同金牛夾所以盲中中先一齊

唔係，天秤同金牛係普通，而且我初頭唔知佢咩星座

咁起碼都仲有得救
仲唔訓？訓唔著？

醒左

醒左就好 Block哂佢所有野 以後好好起做人

醒左就好 Block哂佢所有野 以後好好地做人

一講完分手就已經block曬，唔可以俾到嚹位佢入

叻 希望你早日搵到真愛
不過2月14前出pool應該就抆水

仲要情人節先黎變單身 不過我唔介意

趕唻做乜

灑脫啲好
正如綠帽唔怕戴 最緊要除得快

that right

我都諗緊係咪要分手

講下

同我個陣一樣 性別調轉
好快無事架啦 下個要搵個真係愛你

真正的放下，系對個男仔既野無感覺，聽到男仔消息反應系無反應

系你老母

哩個真係時間問題 夠灑脫快啲解決

樓主唔好唔開心
你值得更好的男人
加油

最委屈既你受夠 無分手會有排你受

但個更好嘅男人值得更好嘅女人

你竟然係對下一個內疚
你要知道你應該要內疚嘅事係你冇帶眼識人 要吸收教訓 關你下一任咩事 你咁樣on99一陣下一任都係咁仆街咁對你就

有冇得打和super

我覺得冇帶眼識人係應該用黎反省多過內疚

亡羊補牢，為時未晚
當買一個教訓

我覺得你唔需要對下一任內疚

揀連登毒撚喇

唔信愛情唔通信你？懶係睇透

點解咁的男人就咁多女仔鍾意
30連女仔手都未拖過⋯
追緊唔理我的女仔都係話俾男仔騙完⋯
俾佢玩完被佢飛埋，想追佢，佢寧願等個男人回頭都唔會俾機會我

巴打中文攞咩grade

女朋友20歲 讀緊書
對我勁冷淡 情緒化
心情唔好可以叫你分手走人

要物質上既滿足
拍拖一個星期叫我比錢買新iphone比佢

完全唔支持你既興趣
我鍾意攝影
佢話覺得呢d完全係垃圾

唔肯付出
尋晚大家出黎見
食餐飯幾百蚊 當係$250
我叫佢夾尾數$50 我出大個份
佢都可以黑面
轉頭自己碌卡買兩支香水 $600比自己

臨走佢買百幾蚊零食
我唔肯請又黑面
唔洗送佢返屋企
馬路口叫我自己走

收手把啦

兵都不如，只係atm
快啲分手啦

唔知點解呃人嘅人個樣睇落去都係好可靠，真係好易入局

你自己幾歲 做野定讀緊書先
如果兩個都讀緊書 出街都要你比哂
呢種女人好快啲換啦 分分鐘你只係張飯票

我都覺得有d怪，仲以為係我問題

拜港港女喎似，好難湊架喎

好心分手 真係工具人 你心甘情願都話 你講得出都已經唔想繼續 一係你放返佢出去害人 一係你繼續令佢冇得出唻害人

而家唔追⋯真係要搵大陸女人過世
都係想搵個普通女仔者⋯
係我累時困難時陪下我就夠⋯

好撚慘

說這麼多幹嘛

分，擺明當你atm，我個個咁差我都唔會隨便話分手，我覺得呢句真心係要諗清諗楚先可以講，佢擺明唔稀罕你

自己返工做緊野

我識得樓主又要同你報告？

聽下農夫-好心分手

自己一個都好過走去搵大陸女人
以你咁既想法一定食滑你

拍左一個月
中間分過3 4次

今日都要出去拍野
今日試下唔搵佢睇佢咩反應同態度

你現時自己肯做飯

仲試？
拿拿林止蝕啦

其實值唔值得繼續 講得出唻問人心裡都有個底 只係想有其他人俾啲信心佢去實行
新年就當新開始 大家加油啦
補補眠先

同意

終於唔做玩具
記得改下啲5p字

？
咩做飯？
做飲食，基本一日都唔駛整，早餐買麵包食就夠。
最慘係新年期間都要做。

好想是但睇套賀歲片⋯
又要好似上年咁等出碟。

做飲食 又弱智 好慘其實

學習中

笑到鬆唔到

歌詞嚟

唔好拍拖害人喇，妳自己都有道傷痕啦

係lol
後來我識左個男同事
沈左船
做埋sp(唔扑）
依加諗緊係咪應該再叫春
識果個

我ex搵多我10k一個月都aa啦

點識
未睇清人就比個處人

唔係點會有咁多冇戴眼識人 望佢唔好由一條爛船跳去另一條爛船啦

同個唔啱嘅人過仲慘過唔過

有收入叫個冇收入嘅人請

見到樓主信星座就覺得好on9
對上個EX話我係雙子座同佢唔夾話分手

我11k
佢21k
請咩呀
佢一d風度都無...

算啦 當買個教訓

啱 所以咁多年嚟到冇過 商家佬完全賺唔都我錢

不過而家哩一代變左AA先夠軍真
我仲停留起大男人主義同女仔食飯多數都會請

關我地咩事

其實我覺得最好係輪流請
不過aa都算
但我同ex散係因為我地無咩交流
佢唔理我

其實點為之理 我都唔知佢算唔算理我，佢應機應得幾密，哪怕係翻工個陣都係，不過其他野就唔太理我感受，例如做咩食咩個d

最重要都係尊重對方

如果關係變到太過疏離就真係好難救

係呀
當時我有返工返到情緒病
好想有人開解我
但佢仲笑我

我地試過最長7日無whatsapp
所以2個月就散左

但重點係
散左之後
我識左個男同事
仲沈左船做埋sp(唔扑）
依加諗緊好唔好認真識果一個
由朋友先...

三個月就扑，抵撚你死啦
正宗臭雞，仲要免費

始終都係搵個認真嘅好d嘅

Sp(唔扑）
即係除左插入乜都做齊哂 ？

係呀
又要叫春啦
絲打你都要move on呀
有咩需要就搵我啦

係
拖攬錫含奶

冇乜機會有好下場
玩還玩唔好玩到沉船 唔係沉船果個會受重傷

都一齊左半年lol...
我已經沈過一次啦
仲喊埋出黎
Lur佢
不過依加已經無咁愛佢
但佢叫我唔好諗咁多
但平時見面佢又好錫我
咩都出$

抵死唔揀毒撚

其實都睇個刻遇到嘅係邊個

好彩依一次你有分手

但溝你唔受

認得你 每個post 都酸人唔溝毒撚

算吧啦 當你atm收你錢之餘仲要連戲都唔肯交下
留戀啲咩？好靚女？

點解要在佢電話睇番妳同佢嘅對話記錄？妳電話無嗎？咪自己呃自己，想check佢咪出聲咯，唔信就唔好一齊。。。如果我女朋友要check我電話我都超唔Like，電話係每個人私隱嘅一部分，有我嘅朋友對話，呢D係佢地私隱一部分，如果妳同密友嘅對話，比妳密友嘅另一半睇咗然後指指點點，妳會咩感覺呢？一段關係能夠維持，尊重對方空間好重要。

有溝先算

都話係想del自己

祝樓豬搵到一個真心愛你嘅人

說話唔係咁，拍拖啱啱開始請你一兩餐要你好感就請姐，但之後梗係要aa啦，唔係話邊個錢多問題，你比人個感覺都會似係一起生活過日子，而唔係癡飲癡食咯

Smelly chicken

Block 晒佢

已block

今日無搵過我

咁你今世都唔好再搵佢

遲啲先受

都可以俾多日,但我嗰陣成日都忍唔到，第二日就自動搵翻佢

我放棄了
中間有幾次離離合合
每次都係我走先黎珍惜
太攰喇
慢慢感情都磨滅晒 愛情消失晒

我都想追樓主算

又一件傻閪 貼錢比條仔做佢sp

唔好爭 咁撚蠢又可以任屌嘅女唔易搵

我無起樓主底
但呢d口吻真係好cheap

散左幾耐

兩個月啦 唔愛 但唔甘心 仲有啲在意...

有係有嘅 但唔想再由頭認識一個人喇

其實時間會為你帶黎另一個，將來一定會識其他人，唔洗特登推自己出去

冇特登呀 只係以前會因為佢而避開呢啲活動
(佢毅進全男班 我唔想佢覺得我嗰邊多男仔 令佢冇安全感)
我依家只係做番拍拖前嘅自己咋
Btw好佩服絲打咁有決心
我得把口 真係唔捨得block晒佢啲野
但佢就block左我wts,public ig ,remove左我sc
得我private ig同fb係冇比佢blk...

我有時都會想unblock，但一諗到咁做就等於推自己落地獄多一次，即刻冇曬呢啲諗頭。最緊要係記住嗰個係地獄!

樓豬加油
我都分開左三個月了，當初佢又係身有屎驚死我睇佢電話。
點知一check就見到佢專登WhatsApp隱藏左同女仔既對話，
對我又冷淡，個一刻都知咩料。
最後拖左三個月我開始頂唔順，講左分手。
下一個會更好

算啦 唔好屌樓豬喇 其實大把女仔第一次都係衰起玩家手上

唔洗為唔值得留既人唔甘心 憎到佢仆街就啱 哩D係食屎狗唻

屌 同你一樣
但我唔係check 係咁啱睇到
佢嗰下死口唔認(到最後有晒證據都唔認 )

睇人野嘅目的係乜？

我會試下架喇
淨係唔想再咁在意 唔想再留意佢
啲人話佢過多排玩厭條女 玩夠就會番黎搵我
雖然覺得以佢性格唔會 佢最尾都話對我反感
但好驚佢一番黎我就會踩番落去

佢都係死口唔認，話係普通朋友傾計。
之後仲要嬲我睇佢電話，話要有私隱同社交圈子。
而家諗返都好嬲，食屎啦屌你老母

同佢一齊半年冇佢電話pw
比我咁啱見到佢cleat chat(有chatbox但冇晒內容)
問佢點解要刪對話 死口都唔認
又用sc同條女傾但又扮冇
最後分左手我發現左佢地有情慾短訊
似係扑左野/上左床
條女講到明佢嗰日上左條女屋企
佢都可以話唔係我諗咁
佢只係自己一個係m記坐
屌 真係當我智障

要知道 對你做得一次 一定會再有下次 你記住哩個定律

係咪真係唔會改？
唔想就咁放棄 成日都覺得有得救
同啲長輩講 佢地話佢份人又懶又唔上進 仲要變心
冇可能行得耐
好想搵人話我知佢會改

各位毒撚 準備好埋單未！

你要聽假話想死既冇人迫到你既
不如你同大家講下佢有乜野咁令你想食回頭草(e.g. 有錢/高大/靚仔)

你順便問埋我個ex點解要我cap對話俾佢睇 唔該曬

唔高大 得165/166 瘦底
唔有錢 我屋企環境好過佢 佢唔惜為將來打算 月清
靚仔就真係見仁見智
但20歲人都仲好似16、17歲咁(樣同思想都係 思想係再細個啲
我唔知我想點 好唔甘心 想佢後悔 想佢番黎 但好似已經唔係愛...

對於講要毒撚埋單嘅人 我表示其實介意可以唔洗埋單 我亦唔介意單身 唔好講到有人逼佢地咁

m記難民

呢d勉強黎講算係恨 想睇佢仆街之後求自己

男男戀註定冇好結果，唯有臨別互射10次啦

咁我希望我可以過得再好啲等佢後悔
希望佢毅進畢到業啦
話晒上個sem英文科嘅assignments同assessments都係我做晒

而且感情根本冇得逼，如果係唔中意根本就唔會埋同被埋單

我覺得你都係衰信錯人啫 你又唔係A0 stage5
講到你公廁咁你做乜？

正如你唔show我一樣

因為實在太睇唔過眼個d講毒撚埋單嘅人,唔止侮辱我，亦都好侮辱毒撚

一日仲係咁諗你只會繼續輪迴 分手應做既係唔好再睇再諗 習慣左之後你就重生
BTW.因為我都不斷輪迴左幾年先起返身

屌啦 自己知就算啦
你點講啲人都有位入你

係連登 絲打做乜都錯
俾個處人又錯 唔俾又錯

初戀就比人當免費雞
又食又拎
可憐的孩子
佢有咩吸引到你 樣 把口

追過下你堆post
一睇就知你係第三者啦
撞正件仆街玩家
邊到識件咁既野
唔洗話對下一個內疚
聽到既一定唔好受
搵件真正鍾意你既好過啦

努力緊 但有時心癮起會好想知佢做緊咩 過成點
就會走去睇佢ig story或者係佢朋友ig搵關於佢嘅野

繼續update
24小時大家都無搵對方
wtsapp無blk 或被blk
ig fb唔肯比我add佢

無想搵佢既感覺
既然唔愛我就算啦
唔等佢或者我講出口
我都當分左手玩完算

老實講 你應用會步我後塵有排先至擺脫到 除非

我淨係想佢後悔咋 想佢番轉頭
係唔甘心 係在意 但唔係愛
好複雜嘅感覺

冇add ig fb我覺得有機係你都可能係第三者

普通樣把口都好一般，係個feel俾人幾誠實穩重嘅感覺，點知原來都係假嘅

踏出第一步block左佢先!

我ex睇落都係乖仔樣
人不可以貌相

佢blk左我public但冇blk private
我private都unfollow左佢 佢係private acc
我睇唔到佢野架喇
得番facebook冇比佢block咋
連sc佢都remove左我
頂 講講下開始覺得自己柒
比人blk晒咁濟都仲想佢番轉頭

諗咩呀
去煲劇打機分下心好過

可能啦
我心態係分左手
唔想再坐情緒過山車

有時覺得唔拍拖就唔會比人左右情緒
會開心好多
加油呀ching

記得你，恭喜曬

恭喜你 睇唔開 我都係唔再起度做無謂野喇 閃人先

係
要自己諗下點面對寂寞

有時候反而d樣狗公嘅就係好人

男人不壞女人不愛 毒撚無人愛

係 所以分得好決絕 唔想再我喊嘅時侯佢就風流快活 乜都好似我受曬咁 總之要記得最緊要係為自己諗 d衰人系唔會理我地感受 仲諗佢地唔諗自己就真係好on9

我有拖拍 樓主可以考慮一下我
但我悶撚黎

屌 嗰陣真係乜都幫佢諗
擔心佢唔開心 冇安全感 自卑
到頭來佢諗都冇諗過我
係咁戳我弱點
屌佢老母

係!條pk仲叫我幫佢見工個陣作份英文稿，我見佢咁耐都冇俾d資料我，我差d就想自己作完留翻d位俾佢填充就算，其實都估到係因為佢唔想我知佢太多野所以唔俾資料我，結果最後話自己作，連邊年中學畢業嘅英文都唔識，要問我翻譯俾佢，真心好奇佢份野點完成，有d懷疑佢後來係冇見份工都唔奇，當然佢唔會咁為我啦

仲有佢一句話俾人hurt過冇安全感，我就去邊都影相報告俾佢知，佢就乜都收收埋埋

小毒毒要俾多d勇氣表白咁先唔會輸俾d狗公

我ex英文都係廢到一個點，講緊係颱風英文都唔識so9sad 仲要佢諗住考紀律部隊，但因為冇3322要讀毅進。不過佢上個sem啲英文功課連考試都係我做嘅，今個sem等仆街啦 不過就算佢毅進畢到業，佢都未必考到紀律部隊 體重同身高佢都係多最低要求少少，而且佢係班入面體能中下游
希望所有仆街都有報應

靜係希望佢地呢世搵唔到份好工都已經玩死佢地，尤其係我個守財奴ex

守財奴都起碼儲到啲錢
我ex月光族 啲錢唔撚知洗左去邊

儲唔儲都唔鳩關我事啦，咪又係俾其他女洗

話說最好笑係佢仲好意思質疑問我唔係grad form five咩，心諗

無追曬咁多post
不過呢個世界就係咁黑暗
總有仆街為性玩弄感情
佢呢啲風流債遲早要還的

祝你搵個個真心錫你嘅
係愛你嘅就唔會介意處唔處
唔好諗太多

得明照下鏡

睇左咁耐得呢個post笑得出

2日無搵大家
我諗佢都幾開心我無理佢

可以分手了

樓主都加油

肉便器

下個更可愛

樓主先20歲大把世界，我25歲先初戀拍咗一年，條女識咗個新歡兩個月就飛咗，同個新歡一齊，果陣分手話自己一個仲開心，點知分手後勁快就同個新歡一齊hurt到爆

update
第三日佢有搵我

講到位對方咁差點解當初會同佢一齊?

被騙

佢講咩

話唔搵佢
話我無咁愛佢

同佢講: 係已經唔愛

擺明係

講完即block

你已經唔值錢

仲愛 只係諗到對方唔愛就不如算

未住

咁嘅話佢都仲識搵你，咁你咪同佢傾下，講下你嘅諗法，睇下佢點囉

我不賣的

唔夾就唔夾
勉強無幸福

佢話佢最開心個次拍拖
日日都有chat
一年只係見4次

一年4次long d黎?

香港

咁條仔都好怪

最後條仔講分手

條仔係愛佢唔會一年靜係見4次，跟本唔掛住佢

結婚有良心既就唔好同條仔攞禮金

點解得四次 過份咗喎

唔知佢地

岩岩佢都主動講分開

好寂寞呀..

here with you

唔好講到好似我話要攞咁，亦都唔好講到好似係擺落我銀行咁

想認識你

但係上面你話仲愛ex

想忘記佢

岩岩佢搵完我之後
再鬧我一大輪
話同我一齊將來實餓死 etc

死心 唔想再諗佢

廿歲大把世界

絲打辛苦啦...
第一次預到啲咁既男仔都幾sad/嬲

ex朝早講完分手
依家問返我仲愛唔愛佢

佢係咪精神分裂 啱啱先鬧完你

講有新男朋友黎激我
唔知佢想點

咁你係咪真係斬纜先 係嘅話佢講咩都唔關你事啦 hea覆 唔覆 block都得
如果唔係 想死灰復燃嘅 咁你就要諗清楚自己想點 以後要點先得 到時又鬧分手 又上嚟典床典蓆就無謂啦

講真，真心想散就即落啦

block

如果唔係真係會好容易心軟

係 會成日覺得有得返轉頭 但係越搵只會令自己越失望

傾左陣電話
暫時算係繼續一齊睇下點

其實要走係走到
只係想試多次 會唔會變到

串緊你得佢一個，就唔好學人鬧情緒

情人節前一日被人帽左

我係金牛，但我成日被女玩

原來金牛都唔係全部毒撚黎

佢特登情人節先嚟分手